法國到舊高登波台全板都係何淦途龍穿鳯😂

😰😰😰😰😰😰😰😰😰😰

自閉

ching ho ball😼

An dog😂

樓豬叫牙達轉iphone啦

死熱狗全部窮撚

😂😂

垃圾安撞狗冇得上新壇係咁😂

韓畜又贏一場

我青年民建聯

民建聯B隊

蓋狗返左膠登？

test

特別係龍穿鳳 成版都係佢

70後係咁

牙達用IPHONE GA

6仔對高登既愛同對仁kit一樣

係咪唔識註冊

用iphone一定用hkg+咩
支持正版官方app

an9😂😂😂